# Пример http4s + Slick + circe + OutWatch

## Демо

Приложение разворачивается на Heroku посредством GitLab CI:

https://http4s-slick-outwatch-starter.herokuapp.com/

## Настройка окружения для локальной разработки

- Установить необходимый инструментарий:
    - [Git](https://git-scm.com/)
    - [sbt](https://www.scala-sbt.org/)
- Склонировать репозиторий.

## Запуск локальной версии для разработки

Для начала работы необходимо запустить [sbt](https://www.scala-sbt.org/) в папке
проекта. Далее указываются команды интерактивного режима sbt.

### Серверная часть (JVM)

Сервер запускается через
[sbt-revolver](https://github.com/spray/sbt-revolver). Для запуска выполнить

```
reStart
```

При изменении серверного кода следует выполнить команду вновь или запустить
отслеживание изменений:

```
~reStart
``` 

### Клиентская часть (JS)

Для первоначальной сборки js-зависимостей и после каждого изменении настройки 
`npmDependencies` выполнить

```
fastOptJS::webpack
```

Для сборки клиентского кода выполнть

```
fastOptJS
```

Для открытия головной страницы для локальной разработки в браузере выполнить

```
openDev
```

При изменении клиентского кода следует выполнить `fastOptJS` вновь или запустить
отслеживание изменений:

```
~fastOptJS
``` 
